[PS4] Gundam Battle Operation 2 [55] 2020繼續為香港而努力

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

咁都捱唔到百式

琴晚+今朝吹軍團戰吹咗好多頁

重有12個鐘可以俾我地衝1001

00:00更新咩？

交比你了

上個po係咪推得最快既一個

其實我覺得軍團戰好玩過街場好多
官方應該諗下計常規化
好過依家咁西，仲要場場打完重新開房

4日算快

堅唔堅
all in 比我中埋勇j g奶啦

琴晚我地贏晒姐
對上一次輸到甩轆
不過有得俾自己團d人夾下玩真係唔錯 可以靠大家carry唔洗好似街場咁東奔西走先贏

■抽選確率大幅アップ期間
2019年12月26日(木) 14:00 ～ 2019年12月31日(火) 23:59 [予定]

街場真係無咩爭勝心
反正都係賭隊友
求其三場3COIN收工就算
打軍團戰起碼有個目標

頭post幅相終於岩

新一年祝大家切J

聽日就唔岩了

lm

2019最後一日，極速中地雷
然後我打完軍團戰病撚埋
讓所有衰嘢都留喺2019吧

係咪掛機 掛到比人foul...
10 月1 v1 打機地都仲計緊數

影唔影響日任？
我今日要開工開到夜晚十點

大家覺得旺角二用散彈定光槍勁？

我去唔到歐洲既話
下個po又會錯返

用開筒刀流
都市就返光槍

印象中好似仲未遇過抽到散彈嘅旺角二
終極歐洲人

我齊曬

我有散彈
不過唔識用

想join團戰但怕做戰犯

散彈係中距離用 密集咁射好痛

怕甚麼
我咁廢都join過，琴晚仲要完美示範0助攻

乜撚野旺角二

行動呼號

睇日本仔用MK2 癲起上黎可以打到接近廿萬傷
GP03 都好似未見過呢個數
祖傳聯邦斬始終係無得輸

等抽 伯Shake

MK2格補輕輕鬆鬆過60
槍筒攻又唔低 成場打大亂鬥
廿萬傷都唔係無可能

之前有團友post左段片，mkll宇宙單場18殺1死

改埋哂啲鳩名
成個宣傳易，嘉士伯咁

我覺得部機最驚喜係把槍攻擊都勁
頭炮又多彈
個輸出頻率好高
有啲似係當年未改弱前A渣完美上位版

782溝GP01咁 拎曬兩邊嘅優點
睇下百式又會點

本身已經行得唔慢，boost仲要快過京寶梵，格射補正又高，500場無佢真係打條撚。
不過我無.......

唔知今次新年pool會唔會繼續有up

喺度回多次帶先

流出內容估計
1) 百式 pool
2) 免費十抽
3) Step up pool

希望團戰常規+1
琴晚真係好玩
有隊友感覺真好

其實夠人嘅話可以日日內戰

尋晚唯一一場內戰有2個好廢既街埸係同一隊
搞到一開波唔敢下格

點解啲林鄭隊友可以同個王牌搶頭
屌你 我自己一個帶走佢成係血 你同我尾刀
我頭上面大大隻字寫住ACE你見唔撚到咩
1/1 維園見

尋晚個人精華（40秒gif，數據流量注意）

MS獵兵出動
順便響度譴責下@雷比爾將軍你個執頭狗

慣左見到殘血補槍

街場日常 最尾贏到就由佢啦
輸左既就rip

打王牌戰
唔係做ACE一定釘死對面隻ACE而唔打其他人

LM

睇唔到

咁都要打殘啲普通機先既
唔係ace點執

釘死ACE = 自己友俾人爆起碼扣少啲

其實都係自由發揮， 睇情況執生
Feel到白刃戰會輸就就拖住對面
ACE通常都唔會夾硬沖

有冇400支援好推介
諗住玩下口味渣狙改LV3 出去點知輸咗九條街
淨係諗到WRLV3 但係依家用淨得十萬DP

書包Lv3, 雷炮Lv1
其他我自己唔會考慮

另外仲有人用坦用到出神入化

坦克自問唔得
唔係用兩隻腳行嘅嘢都有操作障礙

Gunner 完

而家應該OK
順便縮細咗容量

你唔講起都唔記得買咗gunner 返嚟仲未用過

我後悔最後兩粒彈點解無拎嚟顏射你

比部坦射到要逃走

可想而知 嗰場我拍住兩個傻嘅
就比人輪姦咁輪

彈魔

一係機槍SP2

450cost 嘅援蟹喺雷達睇唔睇倒450cost 嘅妖精?

3號仔

我都有諗過會唔會俾你射番轉頭
所以執完雞之後就即刻飛走

異能生存體

痴撚線機

Lv1槍

一樣射爆
早兩日有巴打用SP2 打階級戰咪又係越cost拎top傷

隊友根本就係ACE啲浮游炮/condom

根本汎機離

雙面蟹？
睇到，年中有唔少妖精以為睇唔到

一時個腦閉塞唔記得左叫雙面蟹
咁450cost夜伊呢，應該照正常jamming倒?

夜伊好似睇唔到
隻蟹淨係破到lvl 2匿縱

留名
琴晚團戰開唔開到兩隊？

久違推下rank
發生左咩事
我係咪打緊Quick play

輸屬性都輸死啦

笑左，隻援抆左線？

最慘唔係對面六隻強， 係自己隻援

係
我都覺得佢慘
比6支大炮sm

佢又點估倒對面玩咁大 rip

有無人借8分鐘比我試 1V1 做唔做到 公會任?

房PW 1111

屌，呢個正

啱啱返港，有幾個鐘抽mk 2

而家開始打250 quick，希望幫到手

笑到漂眼水

今日日任係乜？好驚一陣返去做唔切

出擊3次，50000傷，贏rival一次

今晚係咪有更新？

琴晚太攰,終於放工...多謝HEA團友琴晚Carry打團戰, 我地小夾但都打得好好,把勝利榮耀交給你

月任幾點更新

冇幣要入

輸左7次rival先解到任, 打到燥底

G3作為450強襲合唔合格
好似變咗瀕臨絕種生物

點合格，2星勇m都好用過呢部g3

日任唔係轉埋去00:00掛

別放在心上
下次4打4 應該可以拆三隊喇掛

G3 由推出到依家都無合格過

連西米露都打唔贏

是新人類嗎
難得好多團友都勇躍上水

低攻又無緊急迴避
咁都可以做三星

一入嗰陣係幾惡

一出*

唔係喎，一出個個抽中都喊哂口話廢架喎

乜我個樣好欠打咩
揸得呢架出去好似爭對面錢未還咁
次次都佯攻王

個陣係屈大家都無同cost機姐
個時拎部大家FZ型lv1都照上無限 好難唔俾佢屈

ez8一出佢咪即刻收皮

我完全唔識用後期型
感覺上完全無特長

特林頓基地配色 巴打真識貨

未出就瘋狂吹奏
出咗就屌勁難抽
到打就笑佢勁廢

F2點會
買支對空炮 兩發失衡
仲有鐵拳榴彈砲
係300帶 反應裝甲唔係標準配備情況下
你槍法好可以打到對面燥底
重點係夠硬
但係我淨係鍾意用聯邦機

我齊哂裝但用咗一次就雪

下格團
9場200/250
5場300/350
個人積分榜首
2個coin
搞唔掂一齊冇百式

當然都係睇個人打法習慣
唔會有機係完全廢 或者完全冇特點
啊 GP01 除外

今晚截？

係

而家打緊350 quick, 想死

我都打ing
搵人去打200/250

佢寫1/2 04:59 jst，但我覺得唔可信
一陣出包冇coin就唔好

正常應該淨係抽獎pool 會轉

Hea團請已申
KusoTeiToku_
B+ grade

成功做咗次350

差200/250

仲有半個鐘
迎接百式

測試過 用Lv1 MK2打550都順手過03

開左房打緊

抽都冇得抽 咩玩法黎

斧伊 奴隸幽靈落DP

岩岩一打完就強制彈左出去

堅係百式

下格好似踢

大家留手聽日抽呀

幾鍾意呢個畫風

係喎 差d中伏

好彩未抽

個step up 引人抽高渣

好想要張底圖

每月任務未重置, 真係要忍多幾個鐘呀!唔好抽住

估唔到強化果個女角換個裝就變到咁可愛

睇人試機
少玩強襲 應該可以慳返

下格係劈完再踢

有冇數據睇

支火箭炮又要抽既

好彩有人提一提

個step up有冇半價?

耐bean 40

你唔係以為會送呀?

拜個早年，用負皮迎接Happy new year

正

我有野心嘅，就留返等Zeta

唔理咁多啦

格機唔識用唔抽了

又急回 正

月任更新先入錢抽

好型
不過應該都係無我份

凍袋個pool有冇機會中百式

小倉福袋中

睇緊佢玩
感覺gp02 仲係勁啲

咁要課120石了.....

留幣等G6 LV3出先ALLIN

比我鳩噏中

再深層次講同mk2果支又唔同

step 4仲要係1/3 機會, 到時出隻高渣俾你就...

唔係無，不過無pick up

有啲後悔無All in 追MK2 LV2
不過忍住手都好
睇小倉今晚抽左六次十抽都係垃圾
最尾果吓先有福袋出百式

我又無力奇又無高渣
Step 4抽得過

有機有劍但無筒，咪又係出唔到場

有槍咪得 使咩筒

得90幾幣, 可能十抽算
抽到都唔識用格機, 得個擺字

以後無限場出唔到雙面蟹啦

起碼抽返成套衫先啦

高渣up

要眼鏡就夠

做人理性d,緊係聽日去完維園先返去抽

我個 KD

免費抽中左呢部新玩具

其實要計，今次呢個step up仲抵過上次5 step嗰個
起碼step 4包你1至2部三星機

玩乜撚野具 用完一次保證你對鐳射大砲血統改觀

抽了一堆垃雜

免費抽

Step up

得三分一機會中百式
不了

應該可以skip
幾弱下，會比02導彈打番轉頭

免費 好過無
宇宙好少玩，仲要中兩部

支野咁幼 同埋一定要埋身打
02勝在遠距離都對援好大威脅

百式好似好低攻咁
得個型

我就係靠04爬宇宙rank, 好撚勁

仲有個大盾

反而幫人抽一下中

clan match
自己注意下
18號宇宙
下格有冇宇宙a嘅朋友

最近抽得太多新勁機
都玩唔晒

中左部04係咪天都叫我打
利申：B
剩係打Quick match 清日任

宇宙有01FB mk2用

岩岩好夠6個宇宙A既下格團手足

部部GP 打宇宙都好勁

唔記得b+定a 但係個日唔得閒打

我都係，笨惰唔知點解咁鐘意送大魔浮腳機比我，食放題咁款

百式個新skill 係咩嚟

感覺上03上宇宙廢左好多
個筒冇左射地個爆風, 同埋未入射程已經俾自護同04射到成面都係

宇宙A, 無心機上A+

反觀百式
dllm想像唔到上宇宙會點畀人屌死
垃圾格鬥動作

各位巴打新年快樂

原來葛夏出到level 4, 仲要入埋pool

百式好垃圾？

直接勸退，唔抽step up

都勁
宇宙要打中03仲難
同埋招下格我覺得順手過01FB

A+1
比陸地戰更加要抽中好隊友好煩

其實都幾垃圾

太多多餘動作
正正經經聯邦劍法唔得嘅

等價交換，有百武踢就冇左聯邦劍法

仲以為同mk 2咁好用，可以pass

不過我咁睇啦
今日新屎坑個個都試機格劍，唔順係正常嘅

暫時覺得都係拎beam槍,長期拎劍打游擊都用得落
但部機實在好難俾你低調地靜靜地贏

新年快樂
人人脫非入歐

屌，打錯字
百*式*

用delta plus配色會唔會低調啲

我等聽日先抽

各位巴打新年快樂，個個都做歐洲人
光復香港，時代革命
新一年繼續抆線

個濕鳩踢放係反格咪得

粉字

呢隻色都唔差

小倉回顧，0:53笑死

新年流流使唔使咁樣

噴做尼姆嘅顏色
咁嘅顏色一定係量產機

打Rank撞到Hea團巴打

巧遇riki yam巴打, 打得唔好的話屌細力d please

我唔太識用G 奶

長矛G奶？好用喎
剛剛我打200地上真係燥火到傻
啲吉姆訓練機隔空同對面射火箭炮
我用炮渣反而衝上去射

光槍G奶
殺唔到支援，又累街坊

唔小心送左次頭俾對方ace, sorry

果場我都打得嘛嘛地算啦

有冇抆線

冇之後霸同巴打對打多場，承讓承讓

新年第一個過十萬輸出，紀念吓

叮噹大長篇版

屌佢老母完咗rank match 啲勝率同隊友正常咗好撚多
頭先打quick 3場贏2場仲要係大炒

新年快樂
聽日維園見
居然出百式

俾你暫到懷疑人生

風吹雞蛋殼，財散人安樂

中咗最想要個副超就收手

好彩All in左黑兔

唔撚中百式

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

十抽搞掂
新年有個好開始（可惜唔中MK2武器）

各位巴打新年快樂
step 4比埋GP01我推宇宙rank

又係免費回收券

免費仲想點，又冇呃你個資
好過港共搞個濕鳩抽獎再將你資料送中

好歐

邊位巴打用百式比我係咁殺

我
有mk2邊個想用百式

正號發功 今年的運氣用盡了
免費中百式 step 4再中多次
跟手中埋mk2武器 成個層次唔同哂 即刻斬到人飛起

副號中力奇 原來同百式支筒共用既
第一次用覺得迴旋好快 不過比mk2摸兩下會變光

新一年十抽

免費10抽中百式散彈筒(力奇共用) 20抽中百式 支筒個攻擊間隔好短下

後悔抽左5step

頭十抽抽得衰其實係唔追得

入list啦！

條list而家去左邊？

唉，錦樣當我輸比果執人頭MKII
仲要減我分
競爭對手真係好垃圾

一口氣抽左
免費抽 + 4 step + 百式兩次
又一次大爆死
中左兩部三星係01同03囉

咁執頭都係技術離ge

同埋過10萬傷，追加傷害低，有7部唔多似執得多頭

十抽pick up完場
仲有450幾coin等追zeta/hazel

咁多歐洲人

2020年繼續真非洲血統

30抽仲，仲係1部0087既機都冇
死心出維園啦

抽4 step一定中一部嘅

我咪又係得尼姆同gm2

已經feel到會出高渣古

雖然好想抽，不過都係sh到Z

你就算吧啦

去完維園番黎抽啦
岩岩抽pick up十抽都中

就嚟搞到全面淨係得show blocked user呢幾隻字

永遠唔使block我
兩次活動射咗300 Coin以上都係得個吉

淨係見到真非洲人

Btw, 其實抽抽下已經開始平常心
上次十抽中03都唔會話成日拎出黎用
真係要睇啱唔啱用

今次必出3星寧願返隻03我都唔出新機
隻03已經強化爆咗

真 抽返嚟擺

維園見

唔係講笑，有啲機基本上都冇咩用過
fab 4次
mk2 2次
01fb 7次
自護號2次(雖然真係勁)
迅渣指(當年新出10抽就中) 8次
槍手lv2 3次

我伊改+夜伊加埋都200次

有百式仲想點

上list

我係抽左兩次百式pool 都大爆死啊

4 step 加兩次百式pool = 180 coin
七十抽得兩隻重覆三星就係01同03

成日話自己非洲

我以為你抽中左百式兩次添

中我就唔洗話自己真非洲人啦

可能行埋轉維園有加成

真
基本無限一定02
宇宙一定自護號
好少用其他

用04
連著連著咁射
btw 呢到用不推文呀唔該

我本來無限宇宙用01FB
04出咗之後就用04

屈死百式GP01FB

跌咗落A-感覺真係有少少萬劫不復
隊友質素差到

A同A+都唔會好好多

gp02 無論數值同技都係屌打百式

百式唔係唔好用但又稱唔稱得上勁

比MK2斬係特別痛

廿抽唔中

咪一鳩樣.jpg

除左出黎型之外諗唔到有咩好

正常發揮
決定以後佛系抽算，唔係我嘅就唔係我嘅
繼續入game比新機sm

對面比我地歐洲人戰隊大炒真係慘

日本仔吹奏好勁wor

聽日出國7日，下格唔好踢我

屌我中好撚多二星三星連金箱都出咗3個
但出親都係垃圾

幾經辛苦hand 撚爆部GP03佢先再出部重複比我

免費出部lvl 3勇j俾我被百式強姦
射落去好似r痕咁

支援機仲要用BEAM打百式 緊係冇力

本身都知冇力，但唔試真係唔知冇力到差滿射落去淨係扣千幾

免費十抽中左汎雷炮lv2，都叫滿意
之後十抽福袋全部武器庫，都係收手算

勇j上550本來就勉強，本身已經打唔痛強襲，仲要高耐beam
睇怕又係出畀550軍團戰收非洲人皮

唔係星期四咩 免費十抽

1月1日元旦更新呀
之後正常星期四update

三個acc 夾埋150抽先中得一次百式
攞嚟玩左一場太空rank
完全唔識用被對手女x3
好後悔之前留coin唔 al in 抽旺角二

痴線 點解唔射mk2?

配筒就好似原高咁 但差把雙劍 同埋血量都有差
百式劍法唔知點咁 唔夠強勢
配beam好似得4發 射哂前應該都變左光先

因為試機果場quick對面全百式
終於明之前一位巴打張圖入面果隻援點解抆線

抽到step 3 加埋免費 40抽 零3星機 得呢個係3星 我要求係list 剔除個名

抽埋step4再講

儲緊石 聽日夠

等睇依然會留喺歐洲list度

百式連埋枝筒就好打好多架啦

出咗去嘅各位，現在安全嗎？

Hea團係咪full左
而家先掂到部機

仲有一個

個ser唔好再廢啲

坦克車

佢講乜9？ 睇佢msg我先睇返錄影 原來用百式 仲要留殘血比對家ace
叫佢地唔好推前 又唔聽
今鋪仲刷新埋最高助攻

第二行: 你條死廢柴
第三行: 棄game啦你

記得留返個msg 撳option report 佢

熄左機 開返機試下先

屌

慣性前線唔夠打就賴支援屎
來來去去都係過幾個理由

4號點算
550 得一隻500cost薩米路
得幾日時間應該適應唔切

同埋LV2雷姆同LV3ACT渣點揀
打法差唔多

琴日玩港灣場，我攞部gunner喺後面狙，之後第一波打輸左，個隊友光魔係咁打我，叫我上前

到支緩上左前就會賴格機唔識飛去敵後斬格機

之後無限loop，真係好戇鳩

2勝任好難解呀
企左成日諗住3場完就訓
點知成晚都解唔到

總知一定係隊友廢
所以大家睇開d

我岩岩睇30/30
一陣完左呢場再睇

連續幾場打到爆哂seed都輸
我想訓呀

有時輸起上來⋯係停唔到

已申請

一時瑜亮

一到星期三個個都自動爆哂seed

有時係個天想你輸，玩鳩你
今晚最撚屌個場

宇宙分就黎b都冇

呢度個個閒閒地都100k總傷

btw 呢條友應該好憎百式, 一日出兩條狩獵百式片

用百式未贏過

覺得佢下格起手好快, 好難捉反格
同時覺得都幾脆下, 俾人格幾野就冇左過半血

partner宇宙支援用鐳射大炮，寧願佢用汎用好過。

YJ 80連唔中，佢都話要出百式討伐片

今次大家普遍都係非洲人

哇屌

我上個禮拜又係遇著一大堆痴線佬
第一個想add我friend屌柒我
我無accept到
第二個好似你咁樣直接pm我
無回到直接report
第三個打完瘋狂按follow/unfollow個掣搞到左上角係咁彈通知
但係一般玩呢隻game又唔駛睇左上角所以又無乜影響
結果持續咗5分鐘左右條友可能按爆咗粒圓圈掣就放棄咗

唔知係因為我呢輪26跌落24
特別多妖魔鬼怪
定係當時臨近聖誕毒撚心理唔平衡
定係呢隻辣殺驚都可以玩到年幾嘅玩家(包括在座咁多位同埋我自己)
其實都唔多正常

我發覺GM custom配光槍真係好好用，一野打停 + 急回lv2 + 連打第二吓再痛啲
利申連續三場top 輸出

新年10抽武器庫
然後再10抽中百式

我gp系列同自護全部都係單抽中，z世代開始就課金都未中過新機，睇黎我運氣嗰時已經用晒，以後新機都無我份

睇返原來我係中哂架生
但死都唔俾部機我

兩部都唔建議
dp買alex啦

係咪450 cost?
GM custom lv2

好雞肋，射格差路多，又冇盾
光槍同筒就各有優勢

未落dp
新手又未必有卷 同埋話晒主角機 新手用起上黎都好feel啲

咁我寧願用返高達都唔用雷姆同A渣

有啲似G3 兩頭唔到岸
勝在旋回快起格快打混戰一流
550場多光槍所以生存率唔差
最大弱點係耐格低
比天敵mk2斬兩野都唔多掂

雷姆係用砲先勁
用槍不如吉姆特裝

揀百式出場一係有勇氣一係唔識死
卡貝拉都仲可以拉打

其實唔差 係睇點玩
有埋支散彈筒做抽水王都仲得
係要小心gp03 mk2啲痴撚線格

尋日打幾場山岳 百式條友都龜係後面
又唔識搞支援機
我用mk2做ace係咁比對面射
唔識用就咪用百式啦

煲爆個Step up

Lv3 SP2
Lv2 G05
高渣改
Step 4 出戴亞斯

終於可以行入500 cost嘅門檻

依家500以上已經係MK2 天下

用家好顛覆 見過9萬 14萬
影都冇就成日見 認真唔夠威脅力

有新嘢就遲早Nerf架啦
中到高渣改已經好滿足

下星期會唔會出紅色果部卒機呢

即係邊部?

入嚟幾日就爬曬你地頭

哦，呢部，我硬係當佢近橙色多啲，所以一時醒唔起

個個都叫唔出咩名

個個去曬打500~550包括我

無力沙都唔識

廢時打錯名被人歧視

香港唔係叫開無力沙咩
仲有第二個名？

密拉煞

我成功福袋中百式
幾驚唔中
本身已經有力奇同高渣

仲好意思貼上嚟

唉 去邊個post都有海豹

認真within 10抽中兩部新機一定要詛咒中唔到zeta

抽兩次 中lv2 nt1 olny

你呢d 人太可恨

就嚟忍唔住課金

P你個K，真係中
點解我要咁非洲

公平啲講，佢呢個Step 4 嚟

呢隻驚唔洗點課都幾易中
我就是成功的例子

玩呢個game 真係令我feel 到人生來嘅運氣係既定

可惡

你講咩都已經刺激唔到我
因為我已經痴Q咗線

雖然用G6射力奇射得好爽
但係都係好想要部力奇抽極都無

未拎手制掟爆mon已經當贏左
賺左個mon同隻手制

唯有等人地落機嗰陣搶佢機當抽中

隻百式定位真係好怪，明明就係汎用玩法，偏偏擺佢入強襲，玩死左架機。

G3強化版 未死嘅
係出多幾部之後無曬地位咁

其實依家都係350-450 cost 最好玩
再上啲機又少又無特色

400 場最多機玩，又多互相克制性

上年G6初初出課咗4pack 110幣先中

有愛就冇問題

成千幾蚊
夠買好多隻game

當你買左好多game先發覺，日日都剩係打gbo2
咁你就會覺得課金好過買game
利申零課

我日日打完三coin就轉

400 有鬥狼 勁唔順
350 450 反而好啲

除咗活動同內戰 我都係

其實每日打幾場搞到我無咩時間玩g gen

我課左total 5舊左右，叫做當買隻game嘅價，唔會再課。

Me too
隻Death Stranding拖咗好耐都未白金

450獨愛吉炮易

想佢快啲出迪謝

肥機不了

所以我停咗GBO個幾月打DS

做咩啫你

純粹係想講啲人真係好撚廢

我都係 剩係登入拎每日獎勵

輸一個駕駛員

都成年半 你要開始習慣

你嗰隊三援都輸

本身五援

一開始拉開左，之後對面神風自殺成隊沖入離，汎擋唔住

我又用埋呢部鳩機配雙beam噴槍諗住鳩玩都冇問題

好中意呢隻野 個設計好特別

佢定位就係跟響汎用大隊後面一齊衝鋒
無辦法一部機carry全隊但隊友默契越好越強
類似以前BD3咁 個個話佢產廢但到頭來
打比賽隊隊汎用都係清一色BD3

公投上list(呃正皮)10個就上
靜靜地唔得
2020第一人

我推到50格補係唔差
不過難用 對手多mk2就麻煩

高渣改真係好俾到我一種搵到狙渣後繼機嘅感覺

吉改配豆槍一d都唔鳩

曲線晒百式
食屎啦馬沙

耐鐳50 戰神渣古又有咩好怕

我都想

個個都曬百式，是想被幹掉嗎?

我用招招槍, 平時係吉狙改用得多, 心血來潮喺汎度試下

250場又幾痛, 招中汎一野都扣差唔多成千
唔會打停, 暗箭咁放血

話說張zeta冇你份list去咗邊，下個上頭po

不如取消啦
整張白名單仲快手
成個po都係高加索人種

有冇辦法制裁下班歐洲人，聯署同黑名單好似冇咩用

仲出西米露 姐係幫我部5號洗傷姐
由頭奸到佢完場

整返場歐洲人vs非洲人
我要瘋狂下格班歐洲人

垃圾bandai bam左唔比我地互片
明明斬歐洲隊友先最爽

幾時有卡碧尼

有卡碧尼就真係重課都要追

屌你老尾打ace戰臨尾贏緊分比個隊友執頭劈down埋
然後走唔到送左2部比人
重點我係ace都要搶我頭係咪痴撚線

練完百式地獄 再揸mk2簡直斬菜咁斬

改色增強返d震懾力

乜撚嘢暗黑兵法
見到都唔想打

MKII 一set 車落去無咗超過一半

但係宇宙機

幾可有高cost宇宙場
就算開自訂等成晚都未必開到一場

咩隻咩色黎?

我係不嬲都係list 抽完step3 乜鳩都冇想del 返個名
點知step 4 又上返list

曬命話自己中哂兩部啊！

班友仔講既每一句都係為左曬命

話說自訂場好似冇打隊友判定系統
大家千禱唔好打自訂場果陣惡意打啲歐洲人隊友

我都曬下先

曬下自己有幾非洲

入左小倉黑房，準備被人屠

咁撚大個膊頭，其喺柱後面都俾人射中

自護咁大份都可以匿埋柱後面，卡碧尼應該都得掛

快啲出Gm III

叮噹風雷俠

其實卡碧尼MK2都落到地球
卡碧尼唔得？

浮游炮地球用唔到

終於中G6 LV2

原來出咗個不孝子trailer

乜咩不孝子
根本只係電影版醜化個人物
小說好正面

好耐冇玩，得隻高渣、力奇，NT1 LV1 ，成日俾mk2 百式虐打

講埋最後一次百式
1）好多時比人n格 都黎唔切避第二下或者dash後反格，係咪差防爆的關係？
2）佢條氣好似回得特別耐
3）不能單打，就算對住mlrs都未必全身而退
4）武器射擊間隔太耐，點解新世代的筒反而仲差過第一代的機，原高斬完人都仲可以射下，比返第一代筒我好過
5）劍擊距離不遠，再拎原高比百式簡直要身貼身咁打，就算回旋高都冇作為

最後可能我唔識用平均型突擊啦 對住凡機好似r痕咁
我又唔鍾意龜係後面....有愛都係玩樂先拎出黎玩下算

馬反有啲位真係睇到r頭同尷尬

得隻

對唔住，得罪講句，見你問嘅問題，你唔係"唔識用平均型突擊"，你係唔識隻game玩緊啲乜.....,

點解我用無你講嘅問題

點解要用筒唔用beam?

1.網速問題
2.氣越長回越耐(overheat除外)
3.似乎mlrs勁
4.大家都一樣耐
5.邊個話百式判定好，不嬲聯邦劍法都係最勁，次元斬見識過未

百式同mk2支beam比想像中好用
睇到不能單打就真係黑人問號
即停beam加噴精 埋到身mlrs都差唔多一套死
N格距離短但係超快 想距離遠可以下格起手
下格係前衝斬再踢 所以唔少人用嚟起手又快

應該一月內就會出埋迪捷

1）琴日玩左十鋪百式 轉返g奶冇呢個問題

1. 一定係網速問題, 如果你肯定網速無問題就會係操作問題, 防爆skill 唔係咁嘅效果

1) 唔關網速事啦，除左有衝擊吸收skill，否則邊有機中左n格可以唔中第二下格

佢哋搞錯咗啲嘢 中完N格係唔會避到
只不過好多時係打停完就N格
而個硬直未完之前中N格係唔會再硬直
即係時機問題

炮>N格>下格 timing尼啲基本嘅概念，如果唔識好難生存

但係佢哋應該識 可能誤會咗定咩

網速問題就算睇得再準去斬都一樣有機會比人碌走
所以心入面當炮N下會碌得走就好啲

斧伊
散彈接刀理論上直接倒地，扣完血先碌走，網速問題?

正如我成日遇嗰啲中咗我下格仲反到格

係…timing呢家野其實都係要睇埋網速
網速一慢就唔同

假設你係合適距離, 無操作失誤

無錯, 就算你操作好smooth
你射完人再出手中間人地喺自己部機已經郁得返碌走緊
個薯仔ser就同時收到你斬人同佢碌走嘅資料
所以結果係血照扣但佢碌走咗
就算唔係斧伊, 普通下格都有機會係咁

通常對面會咁lag
佢打你就會變咗有劍氣飛走咗都斬中

尋晚終於試到次元反格
平時多數調轉，係我比人次元反

又或者明明先讀反到格但血照扣

仲有咩開exam個過程死咗

如果以我觀測，尼個係隻game set出黎，一個對應Latency嘅 折衷嘅判定方法。
因為無輪俾你斬down、或者俾佢唔扣血避到，都對是但一方極唔公平，所以唯有打和super

即係喺server 眼中你爆氣前已經比人射死咗

仲有反格成功但唔夠血死左，然後對家成部訓低（唔知佢有冇扣血）

舊圖重溫

呢個情況成日出現

咁我接人n格>dash後+反到人下格
即係我網速快定慢？

其實應該係你慢？
照常講 中完n格係應該後dash唔到

連續兩星期俾錢笨大,好彩唔中MK2都中返部百式
用左兩三鋪,都係打遊擊為主,MK2同03太惡

不過我唯一唔明係點解頭炮又變返弱雞版

百式我鍾意用筒
感覺順D
支槍成日要reload
頭炮真以為自己眼花
得雙位數傷

除非對走位好有自信
唔係嘅都要推一推耐格
耐鐳40唔怕打中距離

用筒快啲係你心理作用
Beam間隔6秒筒係7秒

我指我用筒感覺順過用槍
可能係筒容錯率高D
有爆風，彈數又多過槍

你要講清楚你係中炮N，定係齋N先，兩樣野黎

因為beam彈速快，筒彈速慢所以你會有咁嘅錯覺

不過冇話邊樣嘢一定好用D嘅
操縱嗰個可以靠練習自我修正返

我覺得睇你習慣打咩距離，近-中距炮係好用少少，中-遠距炮廢左9成

但係筒都係得6發reload又耐
對打亂戰嘅百式唔太好用

筒玩爆風，命中率唔高都會覺得自己有效打擊
反而Z支beam咁幼，唔係玩開槍就要一、兩發先中
自然成日覺得無彈

尼啲野，好講天份嘅

雖然支beam唔係粗 但都唔係幼
感覺同A渣嗰支差唔多

今晚10點 內戰練4v4團戰
有無人join?

有

頭先打宇宙無限新mode自護號4000血撚死咗部滿血mk2
佢淨係用頭炮打得中我

係唔係550?
我又玩

550沙漠簡易戰鬥，應該係

宇宙汎top自護號無誤
琴晚我用百式比幾部自護射水咁光束沐浴
迫我用戰術裝甲走 耐鐳50都頂唔到好耐

識玩既mlrs 光槍百式係的確對佢無威脅性

有冇巴打可以分享下 400 有咩機好用？
仲用緊高達

自從有左自護同04，宇宙爬rank爬得好開心

mlrs 老練咁大個盾 跟著大隊行一路射導彈 reload個時就頭炮 根本係屈機

型到核爆，薄過紙皮ge蒼白

突: Bd2, 夜伊, 妖精, 戰蟹
汎: 蒼白, BD3, 光魔
援: 槍手, SP2, 鬥狼, 雷炮2

咁樣講真係無乜意思
因為一場有好多因素會左右情況
正常單打百式有噴精咩援都走唔甩
技術層面就另計啦

容我自high

三部G奶都無

Thx bro ，得隻伊改，粒炮好似豆袋咁，唔識用。

同埋想問點解有D 突機雷達見唔到嘅？ thx

伊改副武請disable

如果N格起手而你反到下格就係你lag
人地眼中你係中完N格先突然反格

如果係炮N下你反到
咁係佢炮完N太快
N個硬直唔計數
你只得一個硬直

汎: GM Custom
援: 陸高WR

G奶要抽

鬥狼唔駛？

鬥狼無腦屈

大多數實際情況就係mlrs 用個巨盾擋住你支beam同舊膠
一路後飛射豆拖延時間 等隊友回防 百式唔夠速唔夠boost既情況下一俾人拖就好危

抽到lv2唔識用

我400汎主力：
老虎vd : 全能型。回2、耐爆。 炮鞭格 自連無風險、鞭可對應戰術裝甲、豆豆收頭。
汎伊 : 散彈、煙幕、強格，強襲收割機。
女強人 : 快、耐爆、格夠遠、後格甚至有時回避完都會照中、激光抽水、真係有個盾唔係裝飾。

3部汎都好伏下

睇人嘅者

咪又係撞埋佢炮炮炮
利申無鬥狼

蒼白
騎兵型都還好
騎士正宗得個樣

打到想抆線，完場忍唔住鳩左句是新人類嗎
點解我可以一個人打到成隊三份一ge分

算啦 場地唔同又會有唔同結果
隊友勁唔勁又會影響
假如拖走部mlrs對另外打緊嘅又有咩影響呢
你係要限定一比人拖就會有汎救場
咁真係無咩討論空間

好勁喎 不過騎兵350真係破壞平衡

內戰幾點?
有意join
但應該都要9:30到先on

sor 眼殘
睇唔到10點

BD3都伏

每次拎Gunner一槍換佢半條血嘅感覺好爽

我講劍心,女強人,汎伊

都係嗰句，伏唔伏係睇駕駛員嘅

Sorry, 我柒咗
呢三部唔最伏，但低Tier囉
用呢三部倒不如用吉指仲穩

其實Tier越高，越多攻擊手段嘅機會越好
VD虎其實300-350 都好強
但上到400爆發力唔夠強

素伊要睇場
女強人街場見嘅真係tk居多

素伊係大力，但攻擊單一

我都見過啲人用女強人，係唔係都下格.......部機唔係咁用囉。

400場會有更好選擇

400最安定我諗都係BD3
光魔太易比援機追著屌利申成日追著肥仔射

吉指不如用gm custom啦。
vd我真心唔明佢弱乜，不服來戰。
反而bd nerf左之後真係未用過，支laser已經唔係勁。
飛彈reload又慢，以前2飛疾，我6飛miss1飛都仲有兩次打疾嘅本錢，nerf左之後miss一飛得返一次機會......

用得素伊都係想做援機護衛
打陣地就會有好表現

男人既浪漫, FS

今晚10點預我

仲有渣二改

bd系列只係叫無以前咁勁
本身仲係勁 bd3高防高攻雙急回雙打停
除咗時間限制仲有咩不足？

豆槍神教 寒吉

斧頭教 SM渣

你行開
FS 一個下格, BD 爆seed 都追唔到

最鐘意用支援就係見到呢d無乜遠攻能力既汎

普通FS有咁大力咩？
以為係SM渣先大力

講開斧頭 高渣用劍定斧好？

斬格機, 應該無乜邊個夠 FS 大力

做護衛打到啲格機仆哂街

400場見到FS應該開唔到場

呢部？叫開SM渣，FS以為你講汎

其實嗰位巴打貼佢有咩機上黎最易傾

6lv 35格補配6lv斧 2千幾攻

呢部低cost成日用，格好大力
但而家轉左男人浪漫，坦build豆槍渣二

寒吉出咗lv4?

佢講緊FS
FS係汎配大斧
下格好撚痛

無 350啲人都唔多肯開場了

跟

唔係啊 350都仲有
300或以下就真係絕咗跡

高攻，真心唔覺，爆埋exam射補有47,但支弱雞水槍太低攻，功不補過。
格補爆埋exam得27，但又係衰係把弱雞劍低下，lv1得嗰1700攻。
我用vd lv3刀160%下格，一下下格等於你站一套啦
尼隻game武器性能係重要過補正好多

講防，首先血唔多，只係有盾機嘅平均值。耐性亦只係平均值，何來高防?

講雙打停，火箭nerf左上面有講咩問題。
支鐳射唔儲無打停，打近身我會俾機會你儲?

部野係靠個exam拉返上平均值，無exam直情係廢

淨係個兩飛停嘅導彈都勁嘅 又破到鬥狼又可以中完槍駁多2000左右
nerf完係無咁大力 但勁長boost, 大盾, 雙急回都令佢生存力好高

高攻係計成套 從來BD3個傷害都係combo返嚟
你拆開嚟計 實低
防 佢數值拍得住450嘅4號仲有盾雙急回
飛彈nerf但係照樣boost住射停有咩汎機有得比？
打近身直接boost埋去射停啦仲儲咩

最後考試機無考試部部都廢

d 豆都係煩膠
唔痛, 但 好易停

老虎vd同bd3 二選一
我就要bd3啦，打法全面好多

仲有上宇宙同其他機比都算好用

得正常機嘅格鬥倍率 同埋 連擊倍率，再加武器弱，點combo都係低輸出。
唔信你自己開練習mode試下啦

BD3機動性已經係VD虎無得比
就算講兩招即停
虎招鞭要定身出，硬直又大
同樣下格飛翔斬起手唔快，miss左同樣破綻明顯
無傳統聯邦刀咁好用

而且有時飛彈停唔哂駁豆即停
有飛彈我都唔會兩粒兩粒咁射
本身飛彈傷害唔低，唔一定下下係射停入格嘅

VD虎輸機動性
打300-350場都幾易捉人
但上到400就難啲

另外，耐性值真心唔高，只係平均值，仲要低格耐。
同埋耐性真係佔好少影響力，每點先雙差1%左右，你多嗰兩三點真係無乜睇頭
部機仲要少遠slot，想加血都難。

噴精有冇咁萬能
我覺得好難中

bd 單打好 d

vd 虎 守路口 橫虎鞭 加天翔龍閃 , 混戰都爽

都未計高機動性高旋回 強格
不過是但啦我都唔係要吹奏BD3
只係想反映佢做出到場

佢有拋物線要練下
之前都唔覺 係最緊用mk2同百式先覺
好鬼有用 會減速嗰下又正
夾得好容易入格

BD3未nerf之前尤其宇宙場係屈機程度
nerf完個個話佢伏

還好啦，輸出差左
但難死難捉依舊

係出煙先撞撞撞再炮
未出煙唔好諗住會撞到人

抽到都唔識用
其實腳甲係咪必插兩呢

我唔會，感覺上無乜用
同埋食近格太多

超低輸出係事實，exam nerf左已經將佢拖落平均值以下，火箭炮nerf埋直情致佢死地。
嚴格黎講佢係俾bd2累死。

我都唔識用
抽完改爆左lv2但都係出得五六次場
不過最近多左鬥狼唔開煙就走出黎俾人集火打停變耙

所以400汎都係乖乖地拎番gm custom出黎用啦
有強格一定唔會低輸出先 二連急回三部都有
再加埋人人識用既聯邦斬

超低輸出

450都係出返6號算，呢部我用得幾順
近排試緊插格甲頂前啲 都唔錯 汎用啲格好似rj咁

GM custom係咪落左回收？

好似早兩個星期落左
細a個時無打 等緊佢落dp買黎用

確實係超低，而且唔係得我一個講，面對現實啦

其實講數字好似One For All 巴打講
FS 斬仲痛添

咁洗唔洗用BD3 同FS 打返場鬥下輸出

我400汎都係用開蒼白送死
10秒嘅型棍 然後就15秒等出擊

拎部貝貝打無限場比mk2 n下格一set 7000，點玩

一陣可以玩下虎vd vs bd3既
睇下實戰上黎邊隊勁

不過咁多因素，剩係比較數字無咩意思既
剩係新舊人類都差好遠，由其上到宇宙

VD虎上唔到宇宙
無可否認BD3地面係無宇宙咁惡

我唔識用條鞭
出完人地走左 返嚟醒返我兩劍

等價交換

400唔係有部雷射大魔
好唔好用

vd虎唔上400有幾個原因
1.作戰距離過短
2.以400cost講combo變化(攻擊手段小)
3.n格鬥獨特劍法下格強勁但係判定得中(相比300cost判定強格唔多)
4.鞭只可以向前
結論300專精尚可一戰，400不了
400汎用我只會推2部蒼白
1.遠距離攻擊手段
2.多combo
3.有得開系統修腳

其實vd虎都唔係差好多?
主要其實400援機多變
又變形又狙擊又有吉炮2肉盾
vd虎應付唔到(應該話汎用性唔會夠)
好似一部bd3支光槍可以做到但係vd虎筒做唔到嘅龜縮偷射

機已開，等你地開房

中判呢個真係太慘

岩岩返到屋企
沖埋涼開機

留位

好好用 當年靠佢封rating頂
不過肥係原罪 人地做援搵人黎射一定係射你先
要比其他機更經常望下援瞄緊邊邊

打完呢場rating入

4/8 大把位

練550？
我淨係得一隻500蕯米路

聽日團戰550 照入先啦 當玩下

一夠10點就full

開左波？

屌，準時來竟然爆左？

但係近排打宇宙場成日見到佢
識玩嗰啲睇死你迴避之後再用胸炮好鬼煩

so sad 沖完涼就full左

笑咗 西米露跟住衝

開5打5？

開夠十二人場應該都夠人入

一停就變光

屌你唔出又唔係
咁咪得返三隻

夠唔夠16人，開2場

重開 入得

係咪姐係話好難用4打4打夠2萬分

今次比我試百式喇

未必，重生有加快

渣百式就準備接受下格制裁

差3個

岩岩都係一萬分唔夠 呢個模式又無得壓base
好難chur高

轉5v5?

一重生就屠
4打4，1個失誤好易崩

我屌
我去左quick play 字宙解任

咩事
話我未滿足條件
係咪我課得唔夠多

蒼白騎士揸筒咪VD虎嘅上位互換版囉
陸上適性 劈友大力 碌兩次 有盾
條鞭換咗大跪炮+4發打停手槍+頭炮+飛彈
HADES有成75秒夠晒用(400場汎機生存到超過2分鐘嘅場面幾乎只會響屠殺場出現...)
仲有幼腳
繼續用VD虎除咗手感原因之外真係唔多諗到

應該唔會
係咪爆左人咋？

爆咗

我用vd虎只係因為無03，可以玩下飛身下格

唔信
賊王你即刻課一單試下

最尾

手殘數次 放生咗幾個

最尾我卡貝拉爆左腳無得走

制裁百式

所以呢個場簡易戰應唔應該搶山

一開波以為佢地會跟住推

就係你依D人搞到官方要收緊出擊cost限制
唔再俾400機上550場

搶
睇曬全場

西米露上咗會溶

混合編成

應該係話唔需要守
最緊要全部人企埋一齊

好似我頭先重生，就偷左部西米露

用突機真係好快爆

你哋點解要五個人心！向一部西米露沖埋嚟
我依家有 PTSD

mlrs頭炮=mk2放血
睇住條血噴

*向一部

隻mlrs慘
睇下仲有無人話百式比唔到威脅

所以應該係諗出唔出援
呢個mode偷援真係比較易

幫你攔住d汎

因為你最易食
450有無其他機？拎出黎玩好過下下西米比人圍

目標太大
簡易唔會有人打陣地

轉500 450都好過西米露

陣間轉一部450

我今場咁閪都有第三

三連勝止步

冇ez8 lv4?

有一個位

分番團

500up得西米露

我用得廢

我屌
次次我岩岩開場就有位

550/500得一部?

係
要課

分隊分團

回收卷睇下有冇機換

下場分 你地唔夠人

我完左
仲有無位?

照分

450 死得好慘

點解我用力奇會勁過mk2
空曠場力奇真係好勁

sor 援機玩得好差

慘 一打二之後隊友死晒

有冇位？

用番03即刻有番feel

btw 賊王巴打 出機個時最好跟大隊出
見你出親機都好似俾人圍咁

有 一個

頭先偷襲失敗秒變光

賊王即係邊個？

做乜瘋狂送頭
一個人係咁去人後面出生

睇住殘血隊友為咗留人救我滿血一部向前沖

@粉嶺葉繼歡

我有個問題想問好耐
782FA個飛彈究竟用嚟JM9

諗住你地會推，點知佢地5隻齊腳都唔見你地黎

冇9用囉

係無撚用嘅

好易打停人，但好q撚難中，但射程意的遠。

意外的遠

百式，秒變光吧

援機佯攻top
咩一回事

其實550真係冇咩選擇真係

緩真係02最勁

Hea團留意返 亂戰唔好爭住下格
我hi一hi就死架啦

mlrs無解

有次部百式向E點山頂走緊俾我03隔中再加埋隊友補刀 秒變光

450 輸出唔係好夠

開場mk2個反格一腳落百式扣5000血

我估唔會中先無避
不過我係估佢地會推

又last of me

睇住射 又搞死我

百式是原罪

百式隊友?放空打

百式個格真唔夠力

百式真係唔好亂用

呢場last 仲要解宇宙日任

個頭炮又冇特規

我都未解，一唔一齊玩宇宙解下任？

內戰宇宙囉

好啊

頂你老虎條電線原來判定咁細

MK2真係imba到不得了
斬援機都咁大力

百式
你地追住我

vd虎同1個牌子
接技就得

係咪開內戰宇宙？

有無宇宙？

點樣接
電線起手？
定係用機槍打人先

玄人向，識用就會好用

不如玩翻場中cost宇宙

用妖精表示輕鬆避開
不過大家鬥射完全無力

想知500出BD2三呢情況如何
雖然我唔係ACE就會鳩出妖精

所以冇人用虎改

畀力奇放題

用密射啦 仲電線接技咩

我習慣格接鞭。

500有力奇 mk2
無咩生存空間

係咪一齊打宇宙？

邊個開？

500強黎講最令隊友放心
不過真係會俾力奇放題

500冇強襲唔畀力奇放題

都援都4000 很冇腦

廢墟都市企橋上面
用嚟炸橋下面/斜路炸衝上嚟D人幾好用

斬

宇宙解任

唔太夠人
要唔要打街場

其實沙漠啲濕九高低差都好煩
只係比港灣好啲

你要走佬嗰陣你就會感謝啲沙丘

頭先追人食沙食塵想死

其實我出5號都係會比力奇mk2放題
兩部比如何？

550啲格機無盾 但又唔俾返啲血量補償 仲要呢隻game有盾無盾差好遠
其實有啲似gbo1 某啲時期 格機出唔到黎用 泛用太勁 援又一套秒唔到 難入難出 性能上甚至比唔上bd2 爆exam果種壓倒性 仲要泛機愈黎愈多強判定 咁格機一彈刀就同俾mkii判死刑無分別
係有巨盾既gp02先仲生存到

有遠距離攻擊手段 差好遠

百式係宇宙都係秒變光

頭先見到部百式畀自護號一人一下打死咗

佢好鍾意MSGO核彈人
玩 MSGO果陣睇住佢大

lv4老虎改推爆射補有46
加埋行路同回彈parts成場行住射
響部援機附近好似烏蠅咁煩足佢成場
又唔駛埋身俾力奇捉 有無得諗

頭先有段全部人見一部就一齊爆一部

就係果下

聽日軍團戰

收工，要餵班嘩鬼(貓)

圖呢？

係無得打陣地

其中幾隻

出咗呢隻 聽日可唔可以拎去用

好得意

係咪內戰完？啱啱返到屋企

如果唔係有皮膚病嘅話我都想養返隻

我都係啱啱開機，有冇興趣兩條友玩

我玩埋呢場quick可以幫你宇宙解任

正吖，刷定個牙返黎

sor，而家即黎

慢慢

等俾新人類屠

要睇場 沙漠、爛地可能唔錯
但面對汎機自保力差少少 要睇返條鞭撚唔撚得掂
5號就算場地問題出唔到重機 都仲有大力光槍+強連

用咗一陣大概知點用
準備用嚟女女女百式BBGP02（或者畀人女女女

新lv500 cost
強滿插爆射補格補報復社會啦
支槌格同爪成日都抽中

諗緊技能點分配
個人偏向全部畀返機動力

機動力推高冇用，本身體型大
血防冇缺點
一係插滿射格補
一係血,上彈,氣條

打格機一槌4000都有份

dklm 19000血 防總計64 cls
真係全加攻算啦

旋回唔使搞？
步速都唔係特別快
如果咁我就全部推dam

點止4000，起碼過5000

用黎打500得力奇同mk2
加步速會唔會有人用
迴轉睇個人或推高10格補秒人

補？ 咩意思

格補呀ching

旋回好啲 我估
雖然我幾乎咩機都唔插旋回

其實nemo 450c 重玩唔玩得過？

我淨係得lv2炮同lv1 光槍

nemo唯一既功能唔係拎枝光槍俾gm custom渣咩

好舒壓
流星錘打落MKII扣3200-3500, 飛彈有八粒每粒450-490視乎物防 全套食曬基本7000
打百式更加9000up
人生第一次追住隻百式跑

抽埋lv4武器會仲開心

大家幾時再戰

第3回 2020年1月4日(土) 21:00 ～ 22:59 シンプルバトル 550 熱帯砂漠 4 vs 4

今晚8點

要唔要七點熱身

下格團今晚參戰報到

GMII 打300場真係好好用

插左迴轉part係幾好用, 冇插係不了

btw係咪我幻覺/網速有問題, 點解GM2同汛渣對斬唔係變格劍而係直接抽羸汛渣

真
原高真係出得佛心 有17000血頂下
550冇盾但有急回 都係高手向

兩個都係中判咩

報名
下格 mlrs 力奇 百式
Hea mlrs 03 mk2 百式

wiki話兩部都係中

肯定網速問題
同判定出咩格一係彈一係播cut scene
唯一另外可能就係有人冇打中對方

咁我又唔介意咁呢D網速問題, 平時食開次元斬/ 量子反格, 係時候到你地感受下我ge怨恨

唔會打唔中, 兩部機都好近同面向對方, 我下格仲要出遲佢半拍

下格報到
550我咩位都打得
紅有百式，GP02,加貝拉
黃有MLRS
汎有GP03，MKII
唯一問題係人廢

曲線曬機

呢啲時候我忍一忍先
靠你地幫我打埋

非洲人真係無謂衝出去送頭
550得卡貝拉同勇j可以喺地上用

今晚係咪有clan match?

雙援陣mlrs拍勇J有得諗

對面有百式我就bye 9 bye

有百式咪等mk2搞
無幾多人夠料用百式挑完mk2唔殘血
唔比人秒都偷笑 極限難用機體嚟
況且都係gp02多

得閒但唔識用550機
唯一識玩既係01拎豆
今次未必join啦

志在參與咋 上次hea玩都瘋狂連勝

一次第一個鐘大家都係試機hea玩就連贏
之後大家轉下機又預到識玩既對手就

不過都係志在參與，平時都難聚到團友一齊玩

唔識用Mlrs 垂直導彈，請指教

見到一班人開武鬥大會射埋去就得

最少射程100
最遠距離射速由發射到達(爆炸/命中)大概要3秒點操作就自己摸索下啦

今晚8～9
利申 有野搞join唔到我

會唔會大量tk？

好多時預判唔成功，成日射空氣，有時想試隔山打牛又唔得

頂銀箱跌隻象俾我

飛彈勁好玩，隔山打牛更有成就感
不過準備定 “抱歉” 等句子tk時用

係“看得見...敵人...！”

今晚見, 經過琴日練習, 我隻03改左加血(原先加攻), 4打4節奏好快,生存力好似緊要左,打小過已經好大機會俾人滅團, 要不停LOOP"集中起來吧"

今晚下格團有冇人玩clan

旺角二打百式扣仲多

要用高機動性打中近距嘅援跟大隊一齊行=G6

其實今日係點玩
四個人組隊出去打其他團?

是但中2粒已經打得停
不過個彈道on9啲咁
因為唔會打停自己人
混戰抽下水都有用

應該john到

都唔知隻百式同試作2 做緊D咩

下格開唔開到兩團？
好似好多人都得

下格
會打軍團戰

Step4 出高渣比我，心都碎了

現階段混戰最強應該係3級炮勇
當然我相信有嘅人唔多

高達六號機同高性能渣古

軍團戰前比人carry上A

自己入list 啦

點解唔係出佯攻

唔好咁啦，上來取下暖姐，佢如果出lv3 g6 仲好阿，我可以拎出去射下03s

hea團

得500 京 今晚give up 或者開第二隊

550 有02飛彈， 勇J, GP01 不要唔識用

等緊車趕返屋企，但仲未有巴士，唔知趕唔趕得切8點準時開波.......

之前550未限500同550先入得我都係拎LV1 G6入去炸GP03

550雖然我都幾多部，但冇一部玩得順，唔想累街坊

軍團戰贏輸係咪唔計rank分？
係嘅話我拎部03出嚟troll下

而家d 550太變態，比帶亞斯mark住跟本走唔到

一陣係咪8點？

團長係咪8點

食埋飯8 半join

hea團依度招集

已ready

開緊機

下格
等invite

ready

其他人呢

下格，真係唔夠人可以叫我，無謂伏到你地燥底

見得人ge機：
500 MK2 光槍/筒
550勇j
550貝貝(唔識用)

下格已開，你地組第二隊

食完飯仲有位我就入來troll下啦

Hea -1

++

有冇隊仲收緊人

想遇到hea團打

臨1分鐘如果贏緊應該去自己base先？

係，得人地base冇得spawn

彈咗既

或者想搏高分都得

Hea團有冇人要開

hea團第一場小勝

hea
send 左第二團invite

有無位淨?

等二場

駛唔駛轉陣？
岩岩俾百式...

hea 得7個人online. 唔夠兩團

3 mk ii 我地殘陣唔夠打係正常

對住歐洲隊
不過志在參與

香港既？

再邀
岩岩失敗左

Mk2雙打停

我覺得會雷

B+係咪同唔到大家玩？

原來係你用

見開左冇反應，過左隔離房 sor

仲有邊個hea團 -2

原來01冇強噴

MK2好煩

另外 完左團戰之後
有無人一齊內戰返幾場

好

hea

睇下會直接nerf
定出部屈機支援

有性趣，琴晚收夜miss左

開02mlrs pool

你id？

俾卡苗屠？

對面全部強襲

GJ

sohtin

少那星，我用援個場先4突

有1002分 多謝大家

算唔算多？

多謝對家啦，送分 比你地

擺明曬機

無呀，邊有哂，有落場打ga，我新手黎，邊先機哂

我指對面

一個人拎差唔多一半分
班團員有冇咁廢

登錄失敗？

LOAD十世先LOAD完

我未Load完 等

連接失敗......

load死左......

Same

夠唔夠人？

唔敢拎部百式出黎

唔知係咪開緊兩團，又好似之前咁死死地

點解我一直俾人集火

團長已有1002/969/940 分
好似差啲兩團

要唔要歐洲人幫手?

夠人我就打rank

上線

hea有冇位

見到有85名

有隊了

應該Hakata 有一團打緊

我開係第二

玩埋依場就留番你地A+ 一團攞分

參戰
下格有無第二/第三隊？

大家太強了

到底要load幾耐

係呀，我果團岩岩完一場
贏最後一波

點解鋪鋪都要load到死

hea團待機中
有位搵我

oniononion

cls等+打10分鐘 load5分鐘

每次互相滅對方一輪
岩岩計好最尾係我地滅佢地

好在最後執到2隻無血

Hea團仲有無打緊？正話連唔到軍團

糞ser 笨大幾時先肯搞

我唔開hea 2 住

有冇人斷咗線

重試啦 係咁

滿分係3600 加油

全攻搶高分

98 要刷爆分有啲難
要打到一面倒

頭先已經贏3000 都係得千幾

計贏總分

下格開唔開到2隊?
如果開唔到我轉game

開到 差一人

邀緊你

你地自己開第二隊邀
我地開左第一場

Hea 要唔要出多一團
試下上3200分？

差你一個

係咪我開個間房

係啦 成日打me 03個條柒頭就係我

用百式但係唔追住我嚟打

開波啦

我有散彈

總分打到萬2應該就滿分了，夠數就保勝局

我試下用炮勇會唔會打得快啲

佢掛打汎 我係佢後面行過都唔理

係咪齊人?

部卡貝拉秒變光

睇個勢無3300都應該出榜

多謝大家carry

又係時候係咁重試連接server

仲load緊

會救隊友嘅己經唔同打法

我仲等緊連去伺服器

開左場 邀緊

岩岩load好

上場對面西米路都夠膽拎出尼
勇氣可嘉

join緊

揸開光槍用返筒唔慣

啱 咁撚大部 我支垂直導彈次次都中

有冇人要邀我
KusoTeiToku_